【安心偷食】黃心穎曾孖鄭俊英拍旅遊節目 曬粉紅情侶裝合照自稱默契十足

黃心穎與許志安被爆出偷情，兩位當事人作出回應。而黃心穎之前與韓國男星鄭俊英合作拍攝節目《都市蜜遊》時的合照亦被網民回帶。由於鄭俊英早前曾捲入偷拍兼散播淫照及淫片醜聞，形象大插水。而黃心穎經過「安心偷食」一役後，形象同樣大插水，兩人昔日的親密合照亦成為眾矢之的。

黃心穎被爆與許志安偷情引起網友關注，而黃心穎與一眾男藝人的合照亦紛紛被大家回帶。合照對象除了有香港藝人，更有韓國藝人鄭俊英。

黃心穎與鄭俊英曾於2017年合作旅遊節目《都市蜜遊》，當時黃心穎以節目嘉賓身份與他同遊倫敦，兩人以「情侶檔」姿態拍攝節目。

而黃心穎更曾在IG上載自己與鄭俊英的合照，更表示與對方不約而同地穿了粉紅色的「情侶裝」：「呢下真係撞到板板聲呀喂」，更配上hashtag「sumthingmatched」，字裡行間透露二人默契十足。不過，鄭俊英捲入桃色風波後，黃心穎立即與對方劃清界限，稱節目拍攝完畢後已經沒有聯絡。